大人肯罷工 細佬使乜衝 班大人係邊撚到？

屋企再造多啲細路

班細路衝左好多次啦 唔係得大人先有包袱架

真係好撚嬲.
睇吓你地班大人.班中學生返學嗰陣條街就小人到。放學就個個出嚟幫手.你哋有冇羞恥之心？點解要一班細路去承受呢啲事？今日起碼一半俾人拉嘅都係細路.返工係咪真係咁撚重要？佢哋嘅未來就唔撚重要？

呢2次少人到 今日仲少... 好撚失望

呢樣野真係嬲咗成日，所謂嘅大人，係咪即係推曬所有責任比啲細佬。由佢哋打生打死，幫你地付出，然後你哋就喺背後收成？但我都知道有啲大人真係會出去幫手，辛苦晒過班真。大人！

死撚晒

大人要搵食大人要製造更多既細路

你係全球最撚鐘意返工既港豬豬圈講罷工？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

我淨係想多返啲人出黎昨

大人醒呀
返工搵多啲錢移民走人仲好

真心有啲人成日講咩心痛年輕人
真係難聽過粗口 需要大人個時你地係邊阿

屌完啲人都係返工, 不如諗下邊啲時間配合到。好多人都係喺工商業區返工, 和你lunch易聚人, 大條道理喺街度, 好過乜鋪/大廈都閂哂。但得個lunch time唔夠做... 未諗通。